高傲既醜女真係好乞人憎

西口西面又唔知自己柒

例如?

如果遇著個有信心 ge 毒撚唔知會點